{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041371",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71244&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "빌라드남해"
    },
    "text": "客室は高級でモダンなインテリアで飾られており、プールビラとヒノキ湯が備わっているヴィラードです。 入室は15:00、退室は11:00で、無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車可能であり、送迎サービスは提供しておりません。 客室の中にはヒノキ露天風呂が利用でき、入浴剤は使用できません。 利用時間は15:00から22:00までで、1泊基準で30,000ウォンの現地決済が必要です。 インフィニティプールはプールビラ101号とプールビラ102号で利用でき、1泊基準で100,000ウォンの現地決済が必要です。 駐車場は無料で利用でき、バーベキュー施設は炭とグリルが提供され、1セット当たり20,000ウォンの現地決済が必要です。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 客室内でのペットの出入りは不可能であり、利用施設の紛失及び毀損は利用者に責任があります。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などの使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 この情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "客室のチェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "客室のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "客室のチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室では無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、客室では無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用できます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供されていますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "客室内でペットは飼えますか？",
            "answer": "いいえ、客室内でのペットの飼育は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内でのヒノキ露天風呂の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ヒノキ露天風呂の利用時間は15:00から22:00までです。利用には1泊基準で30,000ウォンの現地決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "インフィニティプールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "インフィニティプールの利用には1泊基準で100,000ウォンの現地決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用には1セット当たり20,000ウォンの現地決済が必要です。炭とグリルが提供されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "客室内での火薬や爆竹の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内では火薬や爆竹などの使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズン中に変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により料金が変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 517
    }
}